## Домашнее задание №4


 - Массив с 10 товарами вида:

array(

    'name' => 'Название товара',

    'description' => 'Подробное описание товара',

    'price' => 'Цена'

)

 - На главной странице отображаем таблицу из четырех колонок(порядковый номер, название, цена и кнопка(ссылкой) подробнее). 

 - Подробнее - переводит на отдельную страницу где отображается Название+Описание и Цена товара.

 - При переходе на эту страницу, порядковый номер записываем в массив и храним в Cookie . 

 - На каждой странице(включая главную) должен присутствовать блок, просмотренные товары(Максимум 4) в котором отображаем название товара, который уже просмотрел пользователь.

 - Дополнительное задание: Добавить механизм корзины с сохранением всех данных в Cookie(не сессию) с добавлением и удалением товаров.
